其實外國有冇樣衰毒撚

點解周街啲鬼佬都咁型
所有人都係靚仔？

吓

你睇下電競個班

靚仔過亞洲嗰啲多多聲喎

香港電競果班都好型

ron

有 大把

點睇？

外國叫呢d做nerd

靚就係建基於醜 點會無

吓 大撚把 多到你唔信
又矮又瘦油頭眼鏡行山褲+鞋都見過

you win

有同學exactly係個堆相咁既樣 仲有個黑鬼毒撚 用埋d美少女戰士咁既夾 夾頭返學 每次上堂都係同一套衫 我企佢隔離即係變左mk

點夾啊？乜黑人有頭髮㗎咩？！

多過我添呀d頭髮 又長又直 負離子電過咁款 可惜我transfer左 唔係實影佢兩張相

點會冇

香港其實都間中見到D鬼佬,16X

其貌不揚

外國真係好多 鬼妹比我溝哂

Rekkles